習近平正式稱帝

萬歲!

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

四川學界命名 新臭蟲: 習近平